今日班警犬實大規模發癲

今日班警犬實大規模發癲， 一定要拍片及做足防護措施

狗仔已經衰到貼地，而且越來越多社會重量級人物支持獨立調查應該唔夠亂嚟，你估唔擔心無佐長俸呀?

會諗後果就唔會做警犬

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

佢地會覺得
打殘晒d 香港人
全香港咪佢哋話事囉

樂觀啲，我唔信和理非班狗會敢亂嚟。加油!

班狗識諗野就唔係狗啦實搵藉口發癲 小心d

知道政務司唔撐佢地知道做咗condom, 實大規模發癲